坐監已經係懲罰，如果入到去完全唔守法會點？

當你擺明唔食唔怕打，一心求死

是咪無野可以再懲罰你？

禁閉

加監

存在主義？

比人打比人爆菊都唔怕？

打你慒仔針

人地獄卒岀住糧咁打到你仆街，又有得自由屌女
你咪唔守法坐成世監囉，無自由無女屌已經慘到仆街

你玩到咁大點同你鬥

話你有狂燥/反社會人格，有攻擊性。捉你去單人房/小欖

打靶槍斃

大把人返工都係冇自由冇女屌

有日女倉個邊唔夠人番工
搵左個男替工
跟住唔講啦唉

單人監倉點睇

水飯房, 慘過死